(健身) 邊個部位最難玩

你哋覺得邊一個部位係最難玩， 最難feel到， 同最難大

pat pat

背啦
最易借力錯姿勢
又睇唔到

會陰

+1……背真係好難中

好好笑？

Abs 成日無動力練 所以唔會想去認識佢

背真係好難操大
有感受度但好易搵二頭借力

有時候玩背， 用曬膊同手嘅力都未中到個背

腳

手指

三頭...

膊，操極都唔拋

丁

膊

上胸

背 三角

有無用拉背帶？
用拉背帶易啲用到個背出力

有冇圖/link?
係咪屋企都用到個d
Google左 驚唔係巴打指個種

除左背 我覺得上胸都難feel

後膊 下斜方

玩輕啲feel左先啦ching

前臂 唔識練

括約肌